(Show blocked user - Tko-vip-terry)

撚狗定撚手足？

屌

突發金鐘要人！金鐘要人！

明明今晚冇任何活動

新會員嚟

我就大聲小小一句
依家人地唔係玩野

係對家開始放老鼠入糧倉
大家，要知道連登係咩地方

狗狗放隻便衣過金鐘都知流料啦
殺敵一千自損一萬

好肯定係鬼黎架條撚樣,之前block鳩左

記得帶委任證

唔好block 呢啲三毛真係好危險
一齊追蹤啲鬼 佢一開post就提醒其他巴絲佢係鬼
叫其他人唔好再推

留意下佢開好多post都係 標題似係企我地果邊
但入到去乜都冇 再唔係只會回 我無野講
似係避重就輕唔想露底

啲用字文法又好撚古怪
呢隻肯撚定係鬼黎

好吖